阿檸你消費完前女友未？

其實死者過左身咁耐，
點解你仲好意思借佢嚟消費呀？
真係未見過男人好似你咁撚樣

推

2月死左個女友
11月就已經叫消費？
香港人係善忘姐，未冷血到咁呀

其實我都想問 前女友未走前佢地分左手一段時間
走左之後講到佢地仲係一pair咁

下死左個個係佢前女友？
唔係咁痴線下嘛

分咗手啦，前女友嚟
死咗之後喺ig叫人老婆

下我一直以為係佢老婆

消乜撚嘢費

邊有分手呀？

人地點關你撚事咩

你咪又係到消費呀檸（照你邏輯）

自己google啦，出事前已經分咗手一段時間。

唔知佢地分手後各自有無新戀情，無嘅話都ok，但如果已經有新男/女朋友，仲稱前女友為老婆係好唔尊重自己/對方嘅另一半。

以前都覺得佢幾風趣，而家不了
細蘇單嘢又衝出嚟護航，柒到應一應

其實冇人關注
你理得人地啫
唔講根本冇人知